DBS信用卡持有人現可登記購買黃子華《金盤𠺘口》門票

（每張成本為$412 (包括手續費)）
仲賺埋手續費

總覺得DBS先係黃牛
佢究竟有幾多張飛

無得揀日期

Link?

link?

link????

Omni 登記推廣活動

收黃子華 480/680 任何日子 2連

480？加左價？

其實佢個手續費係 AEG 收
之前預購都係架

有機會買到咁即係冇啦

之前開新卡先有
仲搞活動 即係仲有好多飛
留名買平飛

Dbs扣住好多張？

想問下抽獎抽880 果個幾時會公布?

之前申請左 要 2 個月內碌 7000 蚊

過左期 碌唔到, 好似會有飛 但自費 + 手續費

如果碌唔夠7000就冇飛，我諗而家DBS驚過你

係
所以其實只要成功申請到張咭, 就基本上都已可以叫有飛
只係自己可唔可以拎到佢個迎新優惠拎免費飛咁解

班黃牛點算

黃牛？你講DBS？